去藍店買ps4唔記得攞單，仲有無保養？

一時分心唔記得攞，如果唔得就聽日去攞單

認真問架，咪玩啦

Molamola

返去搵返店員講 or 比返部機人

無可能，間舖一定會比你

連埋部機攞返去鋪叫佢開番單比你

無人聽

藍店初二最晏果間都係關9點
你打去邊會有人聽
between比返部機人啦

已經登記咗保養,係咪咁就得架啦